其實開咁多槍同入商場捉人，系咪想激起民憤，再停區選

如題。大家要想想黎緊兩星期要點做。

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

唔覺有民憤，佢哋覺得你阻住佢返工就真

想取消議會選舉, 為共軍入城鋪路

理得佢，你以為區選真係大絶咩定你以為自己有話事權

區選大勝的話起碼可以振奮士氣, 撐香港人既言論會有多D exposure, 各區會有更多資源撐香港人
唔係大絕, 但有好過冇

我意思系，和理非能夠做嘅就系政治上表態。如果黎緊兩星期都系咁，要出到槍，區選就無左。一層一層一步一步，要讓所有層面都反抗。如果武裝革命，就去。如果多條路線，就要安排下。